 16  Bininj nawu munguyh kabirridjalni kore kubolkmunun wanjh bedda kabirribirlunan kore kambolkwolkkayindi rowk! Bedda nawu kabirrihyo kore kundowikenh ngarre kore kabenwarrewonkenh, kaluk God kabenmarnebolkwolkan kunwarre ngudberre. God kamre kore heavenbeh, dja wanjh darnkih kamhre.” Jesus Benkayhmeng Yikahwi Bininj Nawu Birrimangi Djenj